喺未出電影之前，marvel 知名度最高嘅角色係咪蜘蛛俠？

個時佢係sony既人
marvel只係一舊屎

( Show Blocked User - 金字塔 )

又搞事

第一次完全封鎖 幾過癮